[WOW] 我發現咗警察 (專業) 行動細節！

：高調批出不反對通知書 --> 中途反口取消不反對通知書 --> 非法集結/暴動/遊盪/公眾地方行為不檢...etc (諗到乜就入)

阿SIR OT既努力唔會白廢

試多幾次以後就搞唔起遊行，政府同黑警死全家

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

今晚目標：捉1000個

煙霧餅=放tg既信號

善心回覆單機POST

啱

Testing the character of HK people!!

Tenacity
Grit
Persistence
Commitment

oK！

popo

達到目標率40% 都唔差，起碼高過檢控率2.7倍 (15%)

現場消息指銅鑼灣警方大拘捕400人！

截至12月30日，警方在多場示威活動共拘捕6,494人，年齡介於11歲至83歲，被捕人數已超越雙十暴動，為香港歷次示威活動之最；其中超過978人被檢控